二十中尾 想買隻錶返工用求推介

返工見客既
唔要太浮誇 簡簡單單就得
買撈會唔會襯唔起？ 因為本來貪佢保到值 當儲錢咁既concept得嗎

鑽石恆久遠 一勞永留存

當儲錢 又可以戴下

年輕人載隻iwatch又smart,又實用，又唔會有人覺得你cheap或者浮誇

日本業餘工藝師作品召喚

廿幾歲戴撈就好似夾硬扮成熟咁....

我都覺 但聽人講要成日差電 好似好煩

我想睇落成熟少少 不過我都諗會唔會襯唔起

不用了..襯唔起

同電話一樣一日一差

android wear就要睇款，有啲柒味勁濃

積家 有品味又貴氣

見客唔係膠錶或者太鮮豔就得啦
不過買隻撈當儲錢都👌🏻
至少周街都係咁，穩陣

大路既牌子咪 rolex, omega, panerai, iwc, jlc, tudor, breitling呢d

呢啲野慢慢會慣㗎啦，如果你啲客勁到你要穿金戴銀咁見，喺佢地面前你啲金銀玉器都係唔值錢㗎啦，不如用啲科技野，可能仲多少少野吹下，同野顯得你個人無咁市儈

兩日一差都可以
我都用緊

Tissot都ok, 唔算太貴，又無Seiko, Citizen咁太路

想保值，買黃金

自
*咁大路

IWC

誠哥都係戴精工咋嘛，唔一定帶撈先成熟

G shock，六舊幾，見工，見老細，見contractor 都係佢

呢隻

真心推介，panerai

rolex

搭Post一問
Fossil 係咪無人帶的?

2同3 有咩分別？

其實我覺得好靚 但又會諗不如加多少少買rolex 又保值
所以我諗一係幾千買隻apple watch ,一係幾皮買rolex 儲錢

一般用2-3日左右
唔開藍牙3-4日
省電mod 我諗30日up田

點加多少少 iwc自家芯折埋先同勞啲sub gmt差唔多價

我會揀iwc 同omega

買錶唔好諗儲錢，窮撚到要賣錶嗰時，賣到半價都當你好彩
至於襯唔襯得起其實睇款多過睇牌子，個款啱自己年紀既絕對無問題。

我上網見又話咩賣返出去都追到通脹

唔好玩啦，你二手買二手賣就仲有啲機會，仲要錫住黎戴，多條痕都少幾千，真係戴得開心咩

誠哥戴隻rado好撚貴

兩皮一隻, 仲要帶出街九成九比人當膠錶, 真係誠哥先玩得起

gshock

唔好講到咁誇張，兩萬啫又唔係兩百萬
不過佢既品味又真係特別啲既

seiko chronograph 100m

做office？

睇埋你阿頭或老細戴咩先

唔係逾越左前途係咁

davidoff?

唔係 周圍見客
不過你講得都岩 參考左老細先

轉左RADO 啦
平平地都要萬6

正經回

如果你成日都俾人當遊客 用普通話sell 你就唔好買勞啦

我曾經都諗過買 但諗落一戴上手 更加似支那蝗
不了

其實就算見客都好，你都難保個客心理唔平衡
特別係人到中年又無咩再發展空間果d,
見到你個廿幾的帶隻錶心裡可能不是味兒....

呢隻點睇

有諗過grad過陣戴apple watch算
smart smart地又唔會好似充大頭鬼

Fpj好貴喎

我隻藍針全新買個時$62K，依家二手賣起碼$75K。 戴左三年。

藍針全新75k買都比人笑戇鳩啦 仲二手

比人笑還比人笑，係真係賣到。

屌咁正

我覺得靚 不過唔鐘意皮帶
幾錢？

我正正係咁諗

不過我就係見普遍男人有錶既機率唔算多
就諗緊好唔好等覺得自己有資格時先直接買隻撈

Ham 仔幾型

我都諗住Apple watch 見客睇msg 好似幾爽 自己happy

本身想買Tudor 除咗Tudor 30k左右有咩鋼帶介紹？

岩岩買左隻精工細mm
普通office工 搵1xk 襯返個職業 人工

Omega月球錶啦 買水貨帳面叫做唔會蝕囉
而且都幾靚

唔好咁講，全新依家都要八皮幾，但二手賣7萬5蚊既大前提係完全無花，如果唔係邊個得閒同你要

Gmt邊洗8皮 6尾咋嘛

有邊d錶係買左幾年放出去打個平手 或者有賺 我知咁諗係唔好但我想搵呢類型黎戴 budget 幾千至幾萬

有老友係行家咪係，無親無故人地有炒價唔賣原價賣俾你搏咩

咁你唯有追炒款，但你預左買嗰下都係食炒價，同埋撞一撞你真係喊出黎

一句講晒
成哥帶精工

呢個問題我都煩緊，隻藍針係Year2個時屋企人買比我，就黎GRAD唔知戴唔戴返工，定到時是旦買隻Apple Watch戴返工算。

頂你本身有都唔戴 定你想放返出去?

我係怕老細或者其它同事唔知點諗，雖則唔係去到PP咁撚貴。

Junghans

Omega speed master

Apple watch
集功能 smart fashion 於一身
20尾 個樣可以smart啲
戴撈又過份成熟同好似同身份有啲格格不入

利申：戴緊日本製鋼表$1000隻 返工見工見客

出街帶g-shock

買乜都好 咪撚貪平買老翻
之前識條友柒撚到戴隻AP係度曬 話16萬
佢個款仲要玫瑰金 比人篤爆戴假錶仲要死撐
佢果款正貨起碼50萬

好難決定

要保值就買車啦 , 買錶保值係ON9, 不過你想用呢個藉口來買ROLEX 呃自己無人話你, 但保值件事錯晒

g叔

Apple Watch 要買就買不銹鋼
襯皮錶帶果啲斯斯文文見客都唔會太差

睇你咩工種 見咩客

Apple watch 大路啲

舉個例：如果你倫敦金既咪左手戴撈右手戴omega

如果你係普普通通見客既 要醒目既 咪Apple watch

係地盤既咪戴隻金撈

依家唔係睇你戴咩表去評你係咩人
順眼順手啱價錢啱用咪好

二十中尾都仲可以玩下panerai 。因為好多時隨著年齡增長，去到4-50歲就未必太識合咁大隻。我建議panerai,
一來一睇就知
二來文武都得
三來換錶帶就可以有新感覺

帶咩撚野呀 手機味咪有時間睇

買車保值？

bremont

Apple watch

當一只錶要左諗右諗買唔買得起既時候，真係到你載上手嘅時候都未必carry到佢

車會保值？

藍針 依家仲有75k 全新既話
唔該 我all in全副身家 有幾多要曬

有2隻rolex 少帶
平時帶tudor多
tudor款幾好 萬幾二萬 唔會太扮野 撞花左又唔痛（少少痛 ）

買omega speed master
買Tudor只會話你窮人勞力士
omega 個lv 比勞力士低少少
25k就有一隻speed master真係好抵屌

買車保值

多鳩如
鐘意就買
無所謂

我鐘意帶G Shock
唔鐘意帶鋼
隻66都比我放棄左

番工帶咩錶
電話就夠

fossil 點睇

Tudor?

我都有隻66，轉埋膠帶，平時都廢事戴
係煮餸種花搬粗重嘢，唔方便睇電話先戴返上手，搞掂洗潔精捽返走啲油呀泥呀就放返入櫃桶

時裝品牌出錶 不了
買精工好過